Van mijn kant, ik had de overtuiging, ondanks mijn kennis van de man's karakter en geschiedenis, dat zijn reden was hersteld; en ik voelde me onder een sterke impuls tot hem vertellen dat ik tevreden was over zijn verstand en wil zien over de nodige formaliteiten voor zijn vrijlating in de ochtend.
